{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60081&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평뜰안채펜션"
    },
    "text": "ペンションは売店とバーベキュー場を備えています。 入室は4時、退室は2時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、加平駅近くのチョウンマートで物品を購入するとスーパーでピックアップが可能です。 ペンションでは売店や駐車場、バーベキュー施設をご利用いただけます。 バーベキュー施設は人数によって値段が異なり、当日現地にてお支払いいただきます。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可能です。 ペットは客室への出入りが不可能であり、写真と実際に異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。 周辺には龍湫渓谷、スッポン島、梨花園島が位置しています。 龍湫渓谷はペンションから4分の距離にあり、スッポン島と梨花園島は9分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは売店とバーベキュー場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "物品を購入するとスーパーでピックアップできますか？",
            "answer": "はい、加平駅近くのチョウンマートで物品を購入するとスーパーでピックアップが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なり、当日現地でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでなければ利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊施設に入ることができません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍湫渓谷、スッポン島、梨花園島が位置しています。"
        },
        {
            "question": "龍湫渓谷までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "龍湫渓谷まではペンションから4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "スッポン島と梨花園島までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "スッポン島と梨花園島まではペンションから9分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 528
    }
}